## เลขที่ใบตราส่ง (Bill of Lading)


เลขที่ใบตราส่ง 1 (Master Bill of Lading) และเลขที่ใบตราส่ง 2  (House Bill of Lading) ในการจัดทำข้อมูลใบขนสินค้าขาเข้า ให้ระบุ ดังนี้

|การนำเข้า|Mode of Transport|เลขที่ใบตราส่ง 1 (Master Bill of Lading) |เลขที่ใบตราส่ง 2 (House Bill of Lading) |
|:--|:--:|:---- |:--- |
|ทางเรือ|1|ไม่ต้องระบุ|Bill of Lading|
|ทางรถไฟ|2|ไม่ต้องระบุ|Bill of Lading|
|ทางรถยนต์|3|Received Control No ของ ศ.บ.1|Item No ของ ศ.บ.1 ส่วนรายการ|
|คนเดินทางบก|3|Received Control No ของ ศ.บ.1|Item No ของ ศ.บ.1 ส่วนรายการ|
|ทางเครื่องบิน|4|Master Air Waybill|House Air Waybill|
|ทางไปรษณีย์|5|ไม่ต้องระบุ|เลขรายการศุลกากร (Postal No)|
|ทางท่อขนส่งทางบก/ทางสายส่งไฟฟ้า|7|Received Control No ของ ศ.บ.1|Item No ของ ศ.บ.1 ส่วนรายการ|
|ทางเรือที่เข้าออกด่านศุลกากรทางบก|8|Received Control No ของ ศ.บ.1|Item No ของ ศ.บ.1 ส่วนรายการ|
|เรือเล็กทางทะเล สำหรับด่านศุลกากรทางทะเล|8|Received Control No ของ ศ.บ.1|Item No ของ ศ.บ.1 ส่วนรายการ|
|ทางผู้โดยสารนำพาจากอากาศยาน|9|ไม่ต้องระบุ|เลขที่บัญชีสินค้าที่ผู้โดยสารนำพาลงจากอากาศยาน (Passenger Baggage No)|


<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbMTUzMTc2NDU4LC0xMzU0MDc5MDgzLC03ND
QxOTUyMTNdfQ==
-->